
## HW9 - show-list-on-page

### Відповіді на теоретичні питання:

#### 1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Наприклад, за допомогою 'createElement(elementName)' створюємо новий елемент html, в якості параметра якому передається тег, і передаємо посилання на цей елемент в змінну elem та додаємо якийсь текст, щоб тег не був порожнім:
let elem = document.createElement('p');
elem.textContent = 'New paragraph';
Потім за допомогою '.appendChild(elem)' можемо додати створений елемент в потрібне місце веб-сторінки.

#### 2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший парамтр цієї функції - це спосіб вставки ноди в DOM дерево, тобто позиція, куди потрібно вставити ноду. Варіанти:

     `beforebegin` - перед елементом (до відкриваючого тегу);
     `afterbegin` - в елементі, одразу після відкриваючого тегу;
     `beforeend` - в елементі, перед закриваючим тегом;
     `afterend` - після елементу (після закриваючого тегу);

#### 3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

Метод `element.remove()` видаляє element з DOM дерева.

### Завдання

Реалізувати функцію, яка отримуватиме масив елементів і виводити їх на сторінку у вигляді списку. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Створити функцію, яка прийматиме на вхід масив і опціональний другий аргумент parent - DOM-елемент, до якого буде прикріплений список (по дефолту має бути document.body.
- кожен із елементів масиву вивести на сторінку у вигляді пункту списку;

Приклади масивів, які можна виводити на екран:

```javascript
["hello", "world", "Kiev", "Kharkiv", "Odessa", "Lviv"];
```

```javascript
["1", "2", "3", "sea", "user", 23];
```

- Можна взяти будь-який інший масив.
